How can I lose in this GaME with this hand?

Anyone play this game with me